[IOS/AN]TVB授權Gameone出左隻《使徒行者》

今日上Facebook見到廣告彈出黎，話TVB授權神劇《使徒行者》出隻手機Game。睇落D人物Cute Cute地又鳩鳩地幾搞笑就download左玩，小弟角色名叫hehe。有無巴絲打都有玩？留個名大家開心下

download link：

屌你老母打手死全家

DL都廢撚事 ON9 GAME,係街開都比人指撚住黎笑

Down都嫌阻訂

收皮啦垃圾打手
到底係今日定上2個星期睇到廣告呀？
狗都唔撚玩呀

笑撚死 冇人覆三十幾個負評
出隻咁ge垃圾都想搵錢

DOWN左黎玩 真係好有CCTVB風格

有興趣體驗下國產遊戲既可以考慮下

btw唯一抵讚既係可以打柒班慈母

慘呀，樓主同上面嗰位幾錢人工呀
咁撚柒嘅宣傳都要做

原來CCTVB風格國產遊戲係宣傳黎架
唔好正係識做鍵盤戰士AIR PLAY
入左GAME先好插人啦

支那風

辣殺

授權神劇《使徒行者》出隻手機Game